幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦

唔好當我癡線佬啦

毒撚開post無人理

我

唉

癡線佬hello

幾雙手 幾雙腿 方會令你喜歡我

點解勸我放棄